{
  "Create beautiful, interactive sales documents and proposals with Qwilr. Automate page creation, track views, and handle acceptance events.": "用 Qwilr 创建美丽的交互式销售文件和建议。自动创建页面、跟踪视图和处理接受事件。",
  "\n    1. Go to your Qwilr account settings.\n    2. Navigate to API Settings.\n    3. Copy your access token.": "\n    1. 前往您的 Qwilr 帐户设置。\n    2. 导航到 API 设置。\n    复制您的访问令牌。",
  "Create Page": "创建页面",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new Qwilr page from saved blocks or template.": "从已保存的块或模板创建一个新的 Qwilr 页面。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Page Name": "页面名称",
  "Publish Page": "发布页面",
  "Owner ID": "所有者ID",
  "Tags": "标签",
  "Metadata": "元数据",
  "Substitutions": "替换",
  "Accept Settings": "接受设置",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "ID of the template to use for the page": "用于页面的模板ID",
  "Title of the page, visible as the browser page title": "页面标题，可视为浏览器页面标题",
  "Whether the page is publicly available; false means the page will be in Draft status": "页面是否可公开；虚假表示页面将处于草稿状态",
  "ID of the user that should own the page. If not specified, the owner of the access token will be the owner of the page.": "拥有页面的用户ID。如果未指定，访问令牌的所有者将是页面的所有者。",
  "The tags for your page. Tags are case-sensitive.": "您的页面的标签。标签是区分大小写的。",
  "Data you provide, that will be returned as part of all Webhooks.": "您提供的数据将作为所有Webhooks的一部分返回。",
  "Mapping of token API reference keys to substitution values used throughout the page.": "映射代币API参考密钥以替换整个页面使用的值。",
  "Configures settings for the accept block in the template being used. Only relevant if you have an accept block.": "配置正在使用的模板中接受方块的设置。只有当您有一个接受方块时才是相关的。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Page Accepted": "页面已接受",
  "Page Partially Accepted": "部分接受的页面",
  "Page Preview Accepted": "页面预览已接受",
  "Page Viewed": "查看页面",
  "Page First Viewed": "首次查看页面",
  "Page Set Live": "在线页面设置",
  "Page Revived Live": "重生页面",
  "Triggers when a Qwilr page is accepted": "在 Qwilr 页面被接受时触发",
  "Triggers when a Qwilr page is partially accepted": "当Qwilr页面被部分接受时触发",
  "Triggers when a Qwilr page preview is accepted": "在 Qwilr 页面预览被接受时触发",
  "Triggers when a Qwilr page is viewed": "查看 Qwilr 页面时触发",
  "Triggers when a Qwilr page is viewed for the first time": "当第一次查看 Qwilr 页面时触发",
  "Triggers when a Qwilr page is set to live": "当Qwilr页面设置为活动时触发",
  "Triggers when a Qwilr page is revived to live status": "当一个 Qwilr 页面恢复到活动状态时触发"
}